(fafner)今日係我生日☺️

我已經許左生日願望 希望2日之後公佈新劇場版

冥壽

又要等十年

fgo升左上開位未

留名睇公佈劇場版

好滾動

上年先出完二期